謎面：冤枉汽車大廠 猜一球會名

今次其實都幾易估 應該會比人秒殺 四頁開估

屈福特

秒

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為冤枉汽車大廠啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

中左

連登仔確實聰明

屈dee柒能到

李斯 特城

禾夫斯堡 因為佢地背後係Volkswagen 但又搞唔起隊波 好冤枉

因為一粒老鼠屎

熱刺, 因為IS 刺